條女好清楚，收兵好過嫁人

點解我要做大將軍！
點解我要做埋佢d fd既大將軍！
點解世界咁唔公平！
有付出就無回報！
點解

你比佢電話我
我同你屌醒佢

我想你講既係我愛你呀！
而唔係你係個好人呀！
屌你老母

乖 pm佢contact比我

攞景定振興？

你同十幾年前企喺羅湖關口前啲大陸乞衣有咩分別？ 一見有港人過關行出嚟，就主動走埋嚟話幫手拖行李 掂咗件行李一下就話要收服務費咁。你要記得，當時係你自己主動獻媚，無人要求過你咁做。

如果用乞衣比喻我！乞衣都好過我！乞衣有老婆仔女！我有咩呀！左右手咋

當你叫佢女神個一秒
你已經係一個失敗者

無女

其實你係咪眼訓定未訓醒，邊度有'女神'兩個字？

愛豈能乞討返蒞

樓主睇開啲
菩提本無樹,何處惹塵埃?

不如我理性d講。每間電話公司都會出唔同既plan取悅顧客。總有人會受。我依家唔係乞。而係用自己方法取悅條女，但最後有付出就無收穫！我相信幸福係自己爭取既！唔似得你地講既乞！與其等機會黎！不如自己爭取機會！

佢唔識欣賞你，唔緊要！斬欖要快！唔好連自尊都俾埋佢踐踏